我老公講英文

濕撚哂啦

又話讀到15歲冇讀既 點解啲英文咁好聽

起碼唔係甩甩咳咳 chok曬口音咁 啲字唔深但聽得好舒服

套碟血街頭好好睇
好感動

阿B

吹！奏！

以為講緊xx亨

完美男人

但咁都比你當係講英文

唔理！！！
睇上面啲片！！！

真係好撚靚仔呀呀呀

乜水？我老公一係洪永城一係梁朝偉

你老公情願屌湯唯都唔屌你

希望啲真毒撚睇完依個post唔好當自己係梁朝偉
你唔係 真係唔係 你只係一個毒撚

每次吹奏朝偉都要post一post

但我屌過湯唯點睇？

世紀珍藏

屌 許晉亨 我明啦

睇曬，真係好正。
唔知佢每日既生活係點

00:00-24:00都同我做愛

而家係未扑緊啦？

係呀 55歲仲精力旺盛

都係你正先可以扑足全日姐

我唔捨得你變老

咁又岩

我唔敢吹奏了 負皮直線上升

邊個黎？東成西就入面個表妹？

大美人你都唔識！？你同我扯！！

真心唔知偉仔識英文

仲要幾流利

朝偉呀

影帝b真係好cute

有無人一齊吹奏！！！！

今次無。。

傷透小美的心。。。

宇美一定好鍾意睇春光乍洩 又鍾意梁朝偉又鍾意哥哥

宇美

No 我畢生最愛李嘉欣
Michele Reis

早排先吹奏完春光咋

齊 來 瘋 狂 吹 奏

好想俾小偉顏射。。。嘻

我個middle name 呢？

咁撚長！大瘤都唔識串啦
M唔知乜鳩

色戒 宇美有無蛋蛋圖？

Monique

15歲輟學

諗起隔離post angelababy 講英文

有 bam圖喎

係既嘉欣

勁撚到

偉偉抵錫

真心勁喎

收皮啦佢就
Hell sy

睇左一次wiki佢係冇海外留學過

仲唔瘋狂吹奏！？

我覺得佢同謝lemon差唔多

畀條link 嚟就

Lemon用字再深啲
佢唔係海龜架咩

去成人台搵啦
又想對住我偉偉打J？

我夠海歸啦 講得仲差過梁朝偉呀

Same.. 就黎大學畢業了
英文字母26隻字都唔識

睇黎要開多個post吹奏佢啲雞腸

偉b真係好勁 仲帶有點點British accent
扯撚到上天花板啦！！！！

明明吹奏我老公而家學術台咁撚樣

咁就上撚左熱門

我仲開多左個post吹奏...

究竟你有幾多老公⋯

兩個咋嘛 洪永城同偉偉

做劉嘉玲每日生活係點？
偉偉又唔鍾意見人又唔鍾意出街
唯有俾我為所欲為啦

宇宙第一on9

-.- 仲要自己like自己

繼續吹奏

無人討論佢啲英文 好sad

想比佢推車後入屌到射

我都想

洪永城唔係吉野妹老公嚟架咩？

。。。。。我嬲了

唔好嬲啦

要上到國際影星一定要識講番幾句英文，偉仔實有請人教英語對話啦 我記得星爺都吹得兩嘴英文架

我睇記得睇過訪問
佢話細個阿爸未走之前屋企環境好啲
嗰陣讀嘅學校係有外國小朋友一齊讀

嗰個年代應該係指國際學校

你老豆唔係許晉亨咩

你竟然喺我面前話第二個女人先係亨亨老婆 你係咪想死？

但星爺一定冇朝偉咁流利 唔講仲以為佢海龜

難怪
咁解釋到了

唔係

好charm